元朗B仔聚集點

1122：求多個人多既聚集點

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

地方？推